林鄭上年七月係晚宴致詞「我唔會出賣警隊」單野沉得咁快

林鄭呢個言論等同恐怖分子言論
有無英文勁既巴絲打擺上Twitter 俾國際社會睇番？
條link入面有埋片

特區元首公然包批警隊違法行為
可唔可以推爆佢

佢有佢警隊

我有我肥妹